D100 收聽率大跌 , 仲衰過神駒

大部份連 5000view 都無 , 得黃律師同慢必先多啲人睇

d分析咁撚伏呀
邊個會想聽呀?

呢啲販民喉舌少人聽咪好
大家開始清醒

鄭經不了

D100班垃圾屢次為奶共洗院護航,同大律師公會一撚樣

經常老屈侵

因為鄭經漢支持拜登之禍

4 個月前都唔見得好 , 不過已經好過而家好多

成日屌呢個屌嗰個，但係又乜撚嘢都唔做，幫建制B隊洗白

太多premiere，同時有十幾二十個，有時仲要等成日，見到個好topic 點知無得睇，心情都幾差下

廢老台

唔知咩人先會聽D100,仲out過花生台.
利申 淨係聽myradio

吳清源嗰啲真係垃圾內容，李慧玲，吳志森嗰啲唔好得去邊

同泛民支持度成正比

聽花生台講好像話係因為支持拜登搞到咁

袁爸勁多人睇

游清源都 keep 到4-5萬 views , 算唔差

平均都有 10萬 views

人人都係鬼，得自己啱撚哂，冇人睇好正常

撐泛民+撐拜登居然仲有幾千view已經執到啦

其實好多人謝謝地，開始對政治有逃避感！

唔撚係呀
大班仲當自己影子特首想帶風向？

泛民fans鳩極都唔buy拜登啦

只聽蕭生

我淨係聽左右同人民主場
不過見到梁家權就唔想聽

聽佢地撐拜登 搵藍絲聽啦

youtube係唔係佢地主要播放渠道

廢老鄭大班叫人收聲小心國安法搞到班主持講嘢鳩下鳩下

佢地有另一個平台做直播 , 重溫先youtube

重溫放晒係youtube咁都幾少
大班走左真係冇鳩人理

由當年鄭家富夾埋施麗珊一齊屌鳩一個本土派嘅聽眾開始，已經無聽

直播要俾月費 , YT重溫先cut 到一截截
純靠月費養住個台

大班個仆街又撐拜登又撐飯民接受委任,
仲好撚自豪話自己發動D100自己友去民調支持飯民捐狗窿,
加下飯民走人唔知條仆街又點兜

傑斯仔仲有人聽？

自快必離開之後開始冇聽😌

正宗廢老唔撚理佢啦
得返一班小眾死忠廢老聽佢鳩噏

而家有腦既長者都聽老燒袁爸個d

有班人一邊聽一邊phone入去屌佢地

袁爸埋左大紀元堆 聽壞腦

蕭生最穩陣

大紀袁

係呀，仲大把傻西email passport image俾佢。

聽壞腦仲聽，膠味濃

每個人時間都好寶貴，做乜又要晒錢晒時間聽垃圾，立場唔中立之餘仲要9up

黃又點？難食既黃店你都唔會幫襯啦

我老母依家情願睇大紀元都唔睇佢

成撚日係度流馬尿，手足受緊都冇喊呀。

聽黃世澤都好過聽D100

點解傻？

都唔知咩人會聽佢
以前就話貪佢去得大陸多，有第一手資訊share
而家佢應該無得去聽佢分析把撚咩

除左似燒燈之外, 反臨立會, 支持侵

冇咗快必

D100含撚啦

聽吳志森講美國大選好尷尬， 成日諗住暗踩 侵又唔夠膽串出面， 搞到好似谷精唔出 聽完成個video都唔知佢立場係乜

真係得佢 CLS
佢 D 靚傑斯唔同佢癲

其實D100 好似絕大部分都撐侵

佢哋成事不足敗事有餘 畀佢哋代表香港人發聲都真係死得人多

仲有無50萬個自己友支持

手多走去睇熱血時報view 數
每段片得幾十 點解仲可以堅持係咁出片

我老母本身聽D100為聽快必 依家冇都唔睇了

扮燒山fans嘅雲糞

所以好撚尷尬

我老母都冇聽幾個月
主要都係話佢地撐委任 撐拜登
依家佢淨係袁爸 游清源同升旗易

得 ON9 大班

大班死老鬼收皮啦屌你老母

我都係聽呢 D
係咪得大班一個反民意, 仲有無人同大班一樣

盲既都知冇國安法飯民都唔敢抗爭啦,
有左國安法佢地更加唔敢抗爭,點會做到野
如果有得買1萬賠1我都ALL IN買啦
家下來來去去話自己搞到流3次會係度打飛機

支持貪腐舞弊奶共敗登
好想知班左膠點樣同人講佢地支持民主
已經unsubscribe

月費 $500 , 有 500信徒 $25萬夠養佢地兩公婆

我連 FB page 都 unlike/unfollow

藍屍先得閒日日煲yourube

我淨係聽林忌
同埋佢啲網台節目

其他嗰啲都係返工放工食晏時間聽下就算

見到同一時間 5千幾人聽啤梨

快必都聽得落

沈大師最多人聽

啤梨都少左人 , 以前直播最少 8000

此搶攤人已block

牙石佬撐留任，過咗咁多年，仲講緊邊個總辭邊個就係鬼

我老母 成日聽 仲要大大聲播

咩時間
琴晚碌過見到7-8點有成萬人

黃世澤寫文算啦 , 出鏡又肉酸把聲又唔得

1800-2000

班左膠講嚟講去都係話侵破壞民主，但又舉唔到例子出嚟

唔會晒時間聽任何一個所謂時事評論員既節目，所有老燒世柒d100myradio都係垃圾，一係就當搞生意，一係私怨上腦。靠人分析不如用下自己腦袋好過，反正都係差唔多質素

神驅最近好多條片都過10萬wor，邊有得比

仲喺度兜話呢個時間總辭就係good timing 打國際線，睇下，英美歐盟出聲喇

DLLM，掉轉晒啲嘢嚟，明明接受委任就已經係錯

一向都有聽開D100, 而家不了
而家聽升旗易, 袁爸爸同劉細良

神駒明明好多人聽

啤梨係仆街來wor

佢連病左兩劑大 , 人氣急升

D100 係黃絲大台 , 神駒只係個人興趣使然啲吹水台

升旗易好野

佢都係成日屌呢個屌果個
人地估錯嘢就係唔識政治亂up
佢估錯就淨係話要對香港人負責任要update返情況

文都唔係咁好唔知佢出之前有無人幫佢proof read一次
不過最近好似多人睇咗

唔關事，其他台都係咁旺

D100只係一個陰陽怪氣嘅深黃傻粉台

我覺得仲衰過鱷魚譚，剩係講佢相信同想發生既嘢

至從d100 頂住班老作要留任咖飯筒民.. 開始提唔起勁聽.！ 直到大班條廢佬支持china joe.. 更加少聽..
只會有多的興趣聽傑斯和... 快必，希望佢快的出來。

就係有班人自己唔識分析所以要聽
如果唔係好易信咗藍屍作嘅fake news
總好過佢地聽咩李梓敬

exactly D100絕對係低級黃
同埋專為泛民大台護航

已經死咗好多

世柒都聽

D100實際唔會死

D100大口玲:刑事檢控專員同監警會主席梁定邦係好人
(我曾踢爆梁定邦主張隱瞞身份鎮壓避法律責任係導致警局強姦案出現的成因)

D100吳志森屌9觀眾無證據下批評警察強姦

D100:香港法官只係保守(完全唔提司法迫害)
---------------------------
D100不嬲係服務緊最有錢的老黃絲
主張捐錢同投票就救到香港
係自成邪教

都好過聽藍絲KOL100啦

D100唔聽好正常，但聽大灣駒又點解呢？

cctoy老豆都敢郁

想講呢班所謂時事評論員都只係荼毒思考能力既慢性毒品，我絕對唔係話時事評論係冇意思，但你睇下而家呢班所謂搞網台既人，一係就為咗背後盤生意而刻意講啲取悅觀眾既說話，例如老燒背後既謎米同世柒背後既德國網購、一係就黃毓民類私怨上腦，要觀眾同佢一齊批鬥敵人。其實老燒同黃世澤更衰既係佢地兩樣特質都有。得罪講句你聽呢班人唔單止知識上唔會有長進，仲會學埋晒啲錯既觀念同知識

老飯民基地黎

其實連網都唔使上, 幾 RAW 幾 DATA 都係人寫, 唔好比人誤導, 自己走去現場 講到乜人都唔可信, 聽既人一定無分析力

係... 最少我以前晚晚睇啤梨同老蕭，近十日冇再睇，可能因為睇見美國大選咁款，主流傳媒痴撚線表現.... 覺得灰灰地，甚至對全人類覺得灰，而家就算開個Youtube，都係睇鄭中基，或者KB以前d爆腎片，笑下就算..

鄭經翰 / 大口玲 / 廢老森 三件都垃圾

執撚左佢啦

大口玲話梁定邦係好人

但梁定邦主張唔一定要掛委任證, 只需要有可供識別的代替品
就是後期的行動呼號, 實際是亂印連內部都無紀錄

結果導致示威者遭輪姦
--------------------
全D100無一個主持怒屌大口玲

升旗易呢d真正標題黨，成日標題講到好堅好爆炸，入去聽完完全唔係果回事，被佢老點過好多次，冇聽最少半年了...

其實係
我都叫家母有時聽完就算
唔好信晒

升旗易我剩係睇過佢6月屌柒大口玲條片

啤梨起碼撐Trump

聽開踩場踢爆路過

吳志森呢d老泛民思維啦，上年係咁話火魔/裝修會民意逆轉，仲吹咗勁耐，就知呢條友唔使睇

仲要影住個大頭講野，棚牙核突到hihi，食住飯睇一定反胃！其實佢應該好似老蕭咁，影半身就得，唔使影到咁近..

一週時事

聽鱷魚談同啤梨既人，應該純粹想發泄，聽完後腦海只有粗口，冇其它！

我指 views 數唔差 , 游清源最鐘意攪爛 gag , 5 分鐘嘅野拖長到 20分鐘去講

其實我反而聽的多先疲倦
一排唔聽反而精神

聽袁爸胎燒山都唔聽佢

其實我都踢爆過指揮迫害者係DOJ有刑事檢控專員後綴的人
例如刑事檢控專員梁卓然
賤婦D100大口靈瘋狂奶梁卓然

DQ私人檢控助長警暴就係助理刑事檢控專員蕭啟業
---------------
點解公民黨,D100狂屈大波華?
因為全世界都知大波華一早淆底想狗係中共唔批
全部賴落大波華,大波華一閃公民黨SC就一字排開宣佈法治有隊可守

我老實講, 大律師公會同公民黨從來無打算要懲罰涉政治迫害的大律師

警暴受害人APPLY 法援告黑警/ 打暴動CASE遭踢CASE
關鍵人物係法援署署長鄺寶昌

荃灣中槍學生不獲批法援 署方：警方武力合理

=================
大家GOOGLE 打鄺寶昌,呢條友連中國二打共村官的鞋都刷埋

我講的野你睇D100十年都唔會知
班人根本係維穩派,唔會講你知真相,咪日日9UP所有迫害係律政屍長做

一周時事超正